遊船河落水 退休關員溺斃

遊船河落水 退休關員溺斃

■事主由擔架床送院，醫護人員為他施心外壓。胡恩宏攝

【本報訊】一名退休海關關員昨午到西貢遊船河，其間疑游泳遇溺，在場退休救護員友人即場為他急救，政府飛行服務隊亦接報派出直升機把事主送院，但他最終不治。死者的妻子聞噩耗哭崩，一度呼叫：「你做乜丟低我一個！」

妻哭呼「做乜丟低我」
遇溺身亡的68歲男子姓陳，消息稱他退休前任職總關員，已婚，與妻育有一子，家人經營殯儀生意。陳與朋友一行20多人昨遊船河，當中大部份是紀律部隊退休人員。至中午12時許，遊艇開至西貢白腊灣對開海面，陳落水暢泳，未料10多分鐘後卻疑體力不支，遇溺失蹤。同行友人發現不見事主蹤影後報警，終在海面尋獲他並把他救上船。
陳被救起時已昏迷，為退休救護員的友人即場為他急救。其後飛行服務隊直升機到場，將事主送到東區醫院。事主送院期間，醫護人員一直為陳施心外壓，但他毫無反應，送院約1小時後不治。陳妻趕到醫院，一度哭說：「叫你小心啲，又唔聽我講，做乜丟低我一個！」警方初步調查後相信事件無可疑。
■記者胡恩宏

陰公 如果唔係一筆過 死左好似冇長糧

利申唔熟

家人好似可以攞長俸

利申：我都唔熟

死左好似就無長俸

家屬可以繼續攞？

R.I.P.

時也命也.......

今次可以幫襯返自己檔生意唔使俾錢人賺

獵狗終須山上喪

慘

阿sir浸親唔駛你救！

公務員

死左就無